CA/ACO招聘(89) - 咩話？有ACO offer 就=全部煩惱解決哂？

九大條文

(a)一般辦公室支援服務；
(b)人事；
(c)財務及會計；
(d)顧客服務；
(e)發牌及註冊；
(f)向政府律師提供支援，並為法官和法庭使用者提供法庭支援及事務室服務；
(g)統計職務；
(h)IT狗支援服務；
以及(i)其他部門支援服務。

（ 1） 助 理 文 書 主 任 職 位 申 請 日 期
2018 年 8 月 3 日 至 2018 年 8月 16 日

( 已 截 止)

（ 2） 技 能 測 驗
（ 中 文 及 英 文 文 書 處 理 速 度 測 驗 ， 以 及 一 般 商 業 電 腦 軟 件 應 用 知 識 測 驗 ， 包 括 Microsoft Office Word 2013 及 Excel 2013）
2018 年 9 月 至 2019 年 2 月

（ 3） 遴 選 面 試 及 《 基 本 法 》 知 識 測 試
2018 年 10 月 至 2019 年 4 月

（ 4） 發 出 第 一 批 聘 書
2018 年 11月／12 月

（ 5） 發 出 遴 選 面 試 最 後 結 果
2019 年 7 月底 (前排更新左）

前文提要
‎CA/ACO招聘(75) 收工睇信箱，又有offer派喇

‎CA/ACO招聘(76) 今日真係好好天呀，我諗聽日一定會更好天既姐，係咪呀哈姆太郎?

CA/ACO招聘(77) 下！咩你仲未有華田咩，咁咪冇得含恨而終囉！

CA/ACO招聘(78) 放完復活節又派offer啦！知唔知呀！下？

CA/ACO招聘(79) 你知唔知親戚朋友知你有offer之後有幾嬲幾傷心呀？下！

CA/ACO招聘(80) 知唔知咩叫辦公室支援服務呀？下！

CA/ACO招聘(81) 知唔知未in既考生人人自危，in左既考生每日祈禱呀？下！

CA/ACO招聘(82) - 你每日嘅工作就係負責斟茶遞水換水同搬野，知唔知啊？下！

CA/ACO招聘(83) - 搵咁少錢，買樓，生仔，買車，請工人，全部都做唔到，仲講咩life？

CA/ACO招聘(84) - 含恨而終，我願意！

CA/ACO招聘(85) - BIG BUDDHA 派華田 TO TOWN

CA/ACO招聘(86) - 一車又一車華田送到手中

CA/ACO招聘(87) - 笑死人咩，你冇錢仲計咩劃呀。下？

CA/ACO招聘(88) - EO拎一個月人工唱哂做毫紙已經埋左你啦！

第1水ACO OFFER 已派10月中-11月14號 登陸日11月30號
第2水ACO OFFER 已派11月14號-11月30號 登陸日 12月20號
第3水ACO OFFER 己派12月3號-12月7號 登陸日 1月14號
第4水ACO OFFER 己派12月10號-12月21號 登陸日 1月29號
第5水ACO OFFER 已派12月24號-1月11號 登陸日 2月11號
第6水ACO OFFER 已派1月14號-1月18號 登陸日 2月27號
第7水ACO OFFER 已派1月21號-2月1號 登陸日 3月21號
第8水ACO OFFER 已派2月4號-2月15號 登陸日 3月28號
第9水ACO OFFER 已派2月18號-3月1號 登陸日 4月10號
第10水ACO OFFER 已派3月4號-3月22號 登陸日 5月7號
第11水ACO OFFER 已派3月25號-4月5號 登陸日 5月17號

CA派OFFER日
9/11
20/11
10/12
24/12
17/1
15/2
22/3
15/4
10/5 <-已派至4月9日

ACO/CA offer房統計(填資料)

ACO/CA offer房統計(睇結果)

往年offer數字

RD三部曲

如果收到Acceptance form，但你又唔知點填RD，咁點做好呢？以下係三部曲以供參考：

首部曲：
首先打去GGO講返你個情況，佢地會教你點填

二部曲 (呢part主要針對ACO，CA做法應該係大同小異，如有遺留或補充歡迎巴絲提供)：
Assume duty date可以填佢日子最遲打後三星期內，notice week最遲填五星期，兩者是但一個超出/兩者超出都要俾supporting document

例子：佢assume duty date係寫6/5，earliest date你可以最遲填27/5，記住你寫呢個日子並唔代表你真係呢日rd，你寫5 weeks佢就會預你係一個月辭職通知，佢收到你張form之後會因應你俾嘅時間再睇下邊班training有位，然後再計返日子，最後email rd日子俾你，確保你夠時間同你舊公司辭職

我可以講埋自己個例子你聽：

21/3收offer
25/3寄返form (我填咗29/4同5 weeks通知)
25/4收齊rd email同信 (3/6 rd)
因為我個case都係一個月辭職通知
變咗我可以係收到rd嘅第2日，即係26/4就遞信
我last day就會係25/5，而last day同rd exact date之間嘅buffer就會係一星期

就算你填0-4 weeks通知，佢都係會好似我以上所講情況咁，睇下邊班training有位又就到你日子就fill你入去，所以我建議你首先要問清楚GGO，免得時間上夾唔到日子以添麻煩

三部曲：
填完RD請寄回或親身遞交正本，同fax返acceptance form比GGO (如果係選擇寄回，建議選擇掛號方式同fax同步進行，以免出現寄失情況)

如有遺漏或補充歡迎巴絲提供

特別鳴謝 夢醒巴

好想辭職放暑假 快啲比offer我啦靚女易拎

409春，下水快來

409大力叫春

Degree意思係咪大專個d都係degree

新post 求華田春

好位神

留名

新POST 叫叫春
求柯求柯求柯

希望今個星期有華田

留名翻兜/waiting春

ca春

翻兜/waiting春

聽日in, 想問下如果唔記得自己填左咩工作證明，有無方法問得返

繼續追問魔鬼蛇

你帶晒去就得, 佢會對

佢會選擇性失明

me first

415大大力春

Thanks ching好緊張

比個機會一齊rd呀

好多差唔多時期一齊in既人呀！

一齊做同事

我真心覺得就快有華田!!!

加油

有人話你CRE都無資格考喎魔鬼蛇
快d證明自己連JRE都考過，所以你成日企係道德高地譴責大學生考aco啦

同一水 同一水 同一水

我都覺
可能因為請得太少人 佢地要快啲出痾化

一次過派3星期

占個卜啦

唔占了 順其自然

4月尾叫易拎春

易拎易拎

應該今個星期一水
下兩個星期一水

好多易拎

唔知今個星期會唔會出住8-12/4 先

415 女女男
新post循例叫一叫

我估應該而家出咗DO都有800人左右, 如果根據前文有人話今年請2200人的話...真係幾有機會

大專係指asso/hd
degree係指bachelor degree

但唔係上個POST先話拉高返個DO分數咩?
我以為好多人有offer所以拉高要求

唔係降低個分咩??

其實魔鬼巴係咪做緊aco

媽我好亂

等你

No no 130-150分有DO

請問in後 call report， 係咪有請定入waiting?

冇撚用架，你唔會叫得醒詐緊訓嘅柒頭魔巴架

print緊啲offer letter架啦

新post LM

請問各位3月31號interview
依幾日都收唔到華田係咪等waitlist同reject？

新post rd春

明白，唔該晒

等reject 揮手區

揮手

咁灰？

今日無華田?

打錯姐

我想知係我記錯定點姐

還未有
上一水17登陸
摩打手都要今個禮拜尾

其實我覺得下星期先有, 上次同上上次隔咗10日
今次再隔10日就係下星期, 應該差不多

如果分數係130分 咁翻兜會唔會多啲呀

新post翻兜/waiting

10/5 又叫下春先
得ACO得天下
唔想等兩年後

Ggo最快記錄係一個星期

到

新post rd春
如果8月返工就岩岩好放1個月暑假

求

櫻花絲在不你收到rd未

究竟st去到幾多號先完晒？

510

我都係24/6+5weeks
會唔會做同學

5月7 .第10水

得ACO得天下？

知唔知咩叫一人之上，萬人之下呀！呀？

在你之上

你個"下？"係咪打錯字

咦係wo
段野有聲

佢打錯個"呀?"字試讀出聲成件事好好笑

自己個金句都打撚錯，真係不撚知所謂，正一垃撚圾

估撚到你架啦

你辭左未，我仲未辭

新post report春
見到有人418有call到，其實冇咩期望

rd spring

想問問，大概幾時會翻兜/派waiting？
321 in無DO

+1

返CA返到唔想考ACO，本身做野已經可以一邊做一邊玩電話，1個月前仲要再多幾個CLERICAL同事，加陣成個部門都可以長期炒股想賺錢仲可以OT賺埋錢同鐘

利伸，返左CA半年，之前係出邊做狗，第一次發現返工咁開心

510 等一齊報喜

翻兜就唔知有冇可能
Waiting如果冇再變既話你預731

CA/ACO招聘(90) - 知唔知咩叫一人之上，萬人之下呀！呀？
已有標題

好波

魔巴為我地嘅扮工生活更添色彩

都要有好同事

半年？你係今屆？

最緊要好上司個上司自己又忙，又覺得做得哂所有野，就話知你班細既係度做咩，唔好嘈到佢就得

係，應該係最早收果批，我由IN到收信叫入職，唔使2個月

唔通真係愈早in愈著數
你有冇同期派康文位?

有，但佢咪分組既，我果組最差都只係警署，有個同組仲癡線，分左去個部門，由朝早食早餐食到放工都係食野，真係完全無野做。

我覺得睇你住邊仲重要，你一係就住得好好，住中心區，港島一定派返港島，咁就大機會唔係康民，一係住好撚遠，大西北，咁都好可能派你去港島。

呢位職員你同我企係度！

雙手舉高，面向牆，唔好兩頭望！

你身為政府公職人員，竟然係扮工時間進行投資買賣？仲要當OT係提款機？

講！你買緊咩no.？

真係唔知咩準則揀人定隨機分...

Wow, 超級尖子

我打算做到6月30就走
放住暑假等rd

睇到最後笑左

ca都要

我都想知

但係aco高幾個pt

寧願少一事 唔好搞到佢

最大問題都係呢個，但始終都要慢慢考，我有同事考到派返同一部門，但個位無之前咁好，可能過左3年之後先考

麵神買咩，買對家就賺

我都好想知

唔好氹我
無限FF中
九東人

係一定要調架？

可能佢地in aco個時失手/欠運氣，但唔代表到佢地真正嘅工作能力

In完覺得日子過得好慢

你就好

而家個心開始有啲矛盾

又想快啲知返邊度 但又想再抖耐啲

你個弱智仔同我企喺度！
發唔發覺你自己去到(89)都搭唔到嘴？

人哋個個講返工有幾忙有幾hea你作為外人喺度R存在感唔覺得醜嘅咩？下？下？下？

本來我都好矛盾
諗緊賺錢好. 定係放下假好
又想快d做aco. 但同時又唔想抖都唔抖就返新工
之後諗到
而加唔把握機會放長假, 將來幾十年都好難有咁長假放

我都係咁諗
放一個月唔係好過份姐

錢係賺唔晒

呢排抖咗一輪真係身心都舒暢好多

第日仲有40幾年要你捱啊，炸蝦仔

一個月係外國人眼中只係一個好短嘅假期

香港人捱慣，就會覺得係好奢侈

但我地派位個EO話，會盡量睇地址派返附近，附近無位就派金鐘

夢醒巴放左咁耐假似乎諗通左D野

有錢就放，冇錢就繼續翻
畢竟你入左政府做，如果唔離開既話，都好難有咁長既假期可以放

當你試過工接工咁返就會感受到假期嘅重要性

公會大佬話
DO通常會派你去屋企附近嘅區，唔一定百分百，但會儘量
但一去到waiting 就會以分排隊，邊個部門要人又輪到你，就算大西北都要返

有可能關少少事喎，咁你即email喇

你地吹水吹得好快

Ca DO 表示新界返港島

好的

新post lm
Spring ar spring ar

5月8 都叫下春先

有offer我唔介意翻6日

忘記去啦，唔係有排你愁

唔好咁諗 返5日半好蝕
利申 現職等緊調

考都未考到

Now post rd spring

應該係AO

好多歌名系會員

好好聽
啲尾音

我改咗名喇

夢醒時分=>領悟味道

鍾意嘅可以叫返我夢醒巴

今日係咪狂教filing system

好唔慣

想改名好耐

會唔記得咗

唔好改名啦，唔認得呀

你係咪想領悟$14780既味道？

Update下時事先啦戇鳩魔巴

It’s time to change

有無人同我一樣 4月10日收到offer 但仲未有rd?
我係寫5weeks

等你報喜

但我見有啲後過我地嘅人都收到rd

無人揀你

咁架咩

點解10/5既收左

新興哥你望到510咩？我望到410喎

我都係咁
遲我一水offer 都已收rd

唔係掛

10/5 係咪講緊收ca offer呀?

下一水ca究竟幾時派

9估 6/6 or 10/6 派

3/6 or 6/6啦
好似都係隔三日期

不如叫辛曉巴

辛曉奇疤

秀怡好正

正解

純粹兩首歌合體

下星期in 諗緊好唔好買支野噴番黑個頭先去做乖仔

有光照住啡色

又得姐

係呀

整返黑佢先啦 in完大把時間比你整返彩色

我前日訓都訓得唔好

我驚我收到之後唔敢上黎

啊！多麼痛的領悟！

如果係噴，要睇下會唔會甩色
呢排一係就落雨，一係就熱到溶
甩色就麻煩....

我諗都唔洗 好多ACO都有染頭

入左去先染又唔同.....
仲聽聞戴眼鏡印象好d....

我又染髮又帶Con

終於有ACO in
10/6
華田唔好咁快派晒

我都未。lm 一齊上堂

好 唔該哂咁多位
戴副平光去先咁

雙拼第一日報
12/2荔景st
超過十星期先收到interview

以為你in咗好耐

點解咁講

機會黎喇，重貨絲

直覺

我都以為你in左好耐

直覺lee家嘢，同考官揀人派offer ge眼光一樣唔準

呢個翻得好勁窩

西位唔好叫我

CA都係第一日報

佢個位有得睇劇上網，西極有限，好想做呢啲悠位

俾啲信心自己啦

好耐冇見

4月中幾時派offer春春春

4月18同25都call report
有機會同一水呀

有無人聽日一齊in

call得report是咪下星期尾到會派呢希望有人call我report我又唔敢問，問完冇會灰到仆街

好難講
但起碼叫有個希望
利申：9up

CA好似好耐冇派
可能下水CA

10/5派左次呀好似

下星期有華田就贏了

new post offer spring
日日受腦細氣好辛苦

ACO offer派到邊
4月8 in好撚緊張

前後一個星期左右

係咪面試合格先會call?

今舖死得
仲有篇文未寫完 未得閒prep
後日就in喇屌篇文仲要同一日交

可能我地幾個同一時間上堂 相認

起身叫春

12/4 in
仲未收到老細講call report

派快啲 510都叫定

現職比人Call report 姐係上司同你講，比你份工作評估你睇？

下星期頭please

跟

唔是啦 call report suppose你唔應該知

熊仔我都無 maybe老細都唔知有無call我唔好意思問老細

咁每年自己嘅工作評估預唔預自己會知咩grade
我上司aco 會唔會同我傾吓

到我係現職ca,做咗兩年見aco ，就會內部比人call 份report 比interviewer review ?

連登有無post係for現職或者新入職同事討論？

其實都係哩到

星期三華田春

Yeah放工再叫先

快啲派到4月尾thanks

7月11

首先CSR有指示話工作表現唔應該到出report 果陣先傾，當上司發現下屬有咩問題，可以輔導同警告等方式提出無需留待工作報告時反映。所以理論上你自己表現成點，果半年/一年已經估到。

再者，一般面試前後都會call report；面試表現良好一般有兩種情況：直接call，由registry交過去對家，或者你份report 個日子同call date差太遠（例如過咗3個月以上），對家就會有機會要求你老細補筆，而你老細呢刻就會知。

讀緊書？

Call report老細應該知
其實升到固然好
升唔到咪再等
因為我個Co話我地department d aco位都好忙

請問你係幾時收DO?

請問你係邊一水既offer ?

我dept. d aco位直頭閪位不過有得升當然唔想等啦做ca人工真係低

見到最後果句，魔巴應該好興奮

學新興巴叫個好位神

唔係低，係底，ok？

咁你考嚟做乜鳩
你威丫嘛show張EO窩輪嚟睇吓

其實ST好似仲派緊interview出去
ACO都未見哂

哩個問題應該好多人都想知...

應該無咁快掛

咁你考左JRE未姐

街客都會call report?

每日一翻兜/WL 春

409春

其實應該冇咁快
Call左report都要時間做野

同埋唔係話正常6-8星期收到咩宜家得4月8-12果個禮拜in而未派嘅夠6星期

鄉土嗰邊3/7仲有interview

係呀 不過睇返之前record有試過一個月出

IN完第3-4個星期左右就放大榜
今屆咁多人報名?

咁搞法, 其實大榜會唔會再壓後一個月?

應該會啦邊出得切啲野

咁大獲

我反而有啲想遲啲先放大榜(如果我無DO的話)
自私諗想響而家份工度搵多幾個月錢先.. 同埋本身PLAN咗10月去轉旅行, 但乜春都未買

Rd spring

自己上鄉土

有無手足知現職ca考outside升到
比盡可以拖到幾多個月先埋位
下年6月先過bar

春啊春

你咁嘅CASE, 似乎未必拖到咁耐喎

華神 求翻兜

52華神

求offer

翻兜/Waiting List春

緊係打去問啦 ....

每日一春

唔知星期五落唔落雨

魔巴真係笑死我

佢已經無野好駁

Dse 10分，中文1左有冇機會入政府最低級文員

CA只要中四學歷

下年1月過bra都炆邊啦 6月幾乎無可能

係 寫緊應該係讀書生涯最後一篇文
讀完唔會想再讀 好唔想再寫文

靚女同事神
靚女同事神
靚女同事神
靚女同事神
靚女同事神

offer神 翻兜神 WL神

咁早入職果d頂唔順走哂呀嘛，依家有位咪比哂你囉。

好唔好呀！下？

3月底見完board 話6月前有回覆
仲有一星期完5月都未收通知

仲要入咗職含恨而終

唔夠人就快啲出翻兜offer啦我隨時都準備好

呢首歌詞寫得幾撚到肉下，wyman

成首歌都好正

點解我見到係3月7號st, 6月10號見aco

見到7月嘅話 咁7月尾點放大榜

佢引用左幾時st個問題喎
應該係3月7日st, 幾號in佢無答

係咪已經技窮喇柒頭

冇可能，邊可能有超過一個月時間俾你準備

個時31/12收email in，21/1，唔超一個月

唔該哂
食完飯未訓醒

佢係講7/3 ST
不過佢話3/7都真係幾易拎人誤會

我都係三星期左右

正常係收到email之後計3星期

我同你日子一樣

409watson

得我冇

你幾時rd

咁都俾人負評

我唔知 出offer好似好慢咁

你又話同我日子一樣 （我21/1 in aco)

點解你話9/4 in嘅

唔使對客就ok

你應該好快有rd 上次rd最遲派到19/6

又改左

是

想改過佻皮啲嘅名

重貨絲派到悠位記住上水

應該未落堂

我都緊張埋一份

暫時做完野翻黎繼續求翻兜&waiting

岩岩先領悟完合味道

我見重貨多數夜晚先上水

好眼訓……我又炒左成日股……

遲下個部門又有多3個同事，希望咁多位巴絲入我部門

我今日都領悟左一次 好重口

下午華田春
上星期嘅星期三有華田寄出 唔知今日會唔會有華田出街呢

你咩部門呀 咁正嘅

可能一收到派邊就會上水報下呢

唔會講，但可以講，唔使對客既部門，已經係好部門

個部門文職太多，但OFFICER太少，完全失衡，但OFFICER未請到，已經又想請多D文職

都係嘅
咁你部嘅人事ok？

魔巴會唔會發揮創意
寫個杯麵金句

似一封多啲wor 佢屈埋咗啫

屌 想做你個位

無話衰定好，唔算好FD，但好和諧，老細唔理野，同事大家一齊廢

你要對客？6年後轉位啦

好似薄左D啵

個部門無EO，但個問題係OFFICER請唔夠人，結果加陣一個OFFICER有2個文職服侍，之後應該會好少少，前提係請得夠OFFICER

應該唔係華田??? 因為好多公司都有用哩隻色信封

我未rd啊 到時先算

邊有甘快派華田呀上星期五先派完

想RD咩地區？金鐘通常好位

希望各位都加入本部門 d aco ca 雖然有野做但係都唔忙 ,慢慢做過下日晨
做counter 又唔難,有客到都只係call 人出黎見,姐係我
我都係一路上住網做野

見到啡色信封都覺得驚

人地AO EO去飲紅酒食飽魚啦！

你呢？就食杯麵飲汽水。

Junk food呀！明唔明呀！

真係好睇部門，有一齊入既同事分左去民政，日日做到隻狗咁，仲要比人投訴，我日日HEA，都係無人理

sor眼殘自膠睇錯
我係1231收email st，121 st，你in個陣我先st，快咗我一倍

Btw希望你有華田啦

啲嘢食好貴 閒閒地100蚊up

知唔知你依家苟且偷生呀！

你股票買左咩no? 比我參考下。

咁你係咪食米田共啊，把口咁撚臭嘅

試過去某商場food court，啲野食起碼50up

講緊係幾年前嘅事

隔離部門班人仲癡線，日日見到佢地拎個電飯煲煮大獲飯

15K我唔介意日日齋上網睇下片

出面做生做死都係得雞碎咁多

住家飯我想食啊

就係你地呢D人，整到個PANTRY咁臭！

嚇到我心都離埋，仲諗住即刻叫家母睇下信箱

照in啦 冇野好輸

鬼叫附近啲食肆咁仆街咩

上當年 我派位果陣 拍埋video ,
諗住send比舊office同事

開完信 第一句 係 屌！ 之後#$%&*(!@(、？！

佢地笑到

想像到個情境，俾我都笑啦

跟機

我上堂果陣係度轉珠，轉到要派位果個人嗌多次名

上堂 我就無聽過既 打機

我個部門 大部人都係做到踢晒腳

不過我都係打住機做野

吸引力法則，offer春

甘你老母字都未識打

Retake 中文啦

一打開

Wfao

心情變化

> > > > > > >

15dse 出黎做左一陣嘢，會唔會太遲

考試呢家野冇話遲唔遲嘅

有冇操過啲會考maths? Dse係咪易玩啲

我都係,睇看圖模式以為派咗offer

幾時出華田啊 我想放下假

聽日考ca 爭啲唔記得要考基本法 依家死出去民政署拎本溫

時事溫唔到咁多 見人考4電1腦真係企左係度

IO啦一定

會考g.maths part 1個33分啱晒的話 幾乎合格

IA就話要考慮姐

ca 基本法溫mc算啦，好易

其實IA都唔洗考慮一定去

我又係以為你in咗aco

5月10

我都岩岩in完
係elaine

Down app個啲mc?

姦房 應該係offer 房黎

恭喜絲打 你張acceptance form 填左咩日子同幾week 通知？

係，或者睇懶人包裡面個基本法mc都夠，ca 問基本法得兩個選擇揀，唔難

兩位in幾點 咩情況

依家去到咁後期時事考啲乜？仲係財政預算案？自願醫保？

大榜等變831

英文係咪transportation department 個篇

1620左右in
女女男，中間係Elaine
叫我簡介同講工作經驗
問畢業後有咩打算
就工作經驗拓展9大職能
問左顧客服務技巧
處境題
1. 下屬資深過你唔聽你講點算（elaine問）
答左打開共同話題，要虛心學習大路野
追問如果係無理要求
答左每個意見好寶貴，要視乎情況
如果係處事程序上既野我會企硬唔理佢地既慣常做法
2. 部門有好多陌生面孔出現，老闆要你處理，你會點做（男問）
答左街客闖入就refer佢去岩既地方
其他部門同事就叫佢唔好留咁耐
其他部門老細就打聲招呼
追問老細會認得佢老細，有咩方法解決其他問題
答左街客就要俾清楚指示佢地去邊個入口
其他部門同事要mark資料
追問咁咪要多個同事做野，你d ca都有野做
答左放本mark book 係當眼處
追問同事都有野做字必望得晒
答左我暫時諗唔到
時事（左女問）
婦女生左之後唔投身職場點睇
答左傳統家庭價值，男外女內，家人壓力，返工bump人奶俾同事歧視
追問bump人奶係短期，有無長期因素
答左小朋友大左，無其他人照顧，請唔到工人
全天候要陪小朋友唔可以正常工作
英文讀野答野無問題
最後講要輪班/任何部門都要去
7月或之前有通知
問有無問題
答左無問題
然後完

其實我答暫時諗唔到會唔會影響印象

點樣軟硬兼施

ACO含恨而終幸運大抽獎正式開始！

現在分發信封！

下個post主題

有無巴打6月13日RD

兩個禮拜後到我派彩喇，好撚緊張啊

對我來講人事唔好太閪就得

最撚憎是非撚

原來你係祭酒兄，好多都改晒名

算好好啦，你返邊part時間

派左幾號既offer

我第7水，詳情睇#1

我都覺得唔應該請示上司，你咪就係佢地上司囉

我見樓上話派彩時間到，以為派左4/8個轉

上緊堂既重貨絲派彩時間

全城期待

有得沖華田就捐2000蚊去香港拯救貓狗協會 有waiting 就捐1000蚊去協會 兩樣都無拎2000蚊去買六合彩

22/5/2019 5:44pm

2/4 in aco希望有翻兜或者waiting

聽都無聽過

無知小孩一問 正常幾時會收到offer

Same here

簡單啦

條友有mon post架

重貨絲唔知咩環境呢

招喚重貨絲

重貨快啲上水啦，開定香檳等你報喜

f5
重貨絲在那

我都係問黃牛飛，但對比巴打我真係收硬皮，睇怕都係等出年再戰啦

海關唔好做咩

嘩今日果d時事完全唔識...
想問如撞中唔識既時事題，你地會點應對？同埋係咪基本gg？

聽日考 見考呢啲真係好緊張

未考..後日到我，見樓上些牙既野，完全唔識

其實黎到都冇得避，最重要係你保持冷靜，盡力作答。

華田呀華田

加油呀，希望你順順利利

早D去到,涼下冷氣舒緩下心情先

重貨絲失蹤

翻兜春
心好累

就黎吹晒成枝香檳

hope

Fehd

4月中繼續春
希望下星期派華田啦

快啲派埋下水ca等我死心等大榜

希望聽日後日開始寄信，下星期一就灑雨
Watson

想知

咁你考左JRE未呀魔蛇

重貨絲可唔可以報個平安好擔心你

想俾個surprise我地

杯麵同汽水正呀，係要注意體重姐

有得揀梗係想做份舒服D既

fehd...say good luck to me ok?

下 你中咗？

有部門揀左你 你先會收到RD
咁算唔算定好哂

又話係絲打中咗，莫非⋯⋯？

個個星期六都有美麗既日出睇

天將降aco於fehd，必先苦其心志勞其筋骨

係咪得你一個先
可能有第個又係FXXD

我都學下扮工巴同新興巴叫定春先

悠位春
悠位春
悠位春
悠位春
悠位春

為左讓利物浦重奪歐聯
你願意付出幾多

睇下派中邊先，或者派中忙但唔洗OT既位呢

收嗲啦柒頭！糧單呢？冇呀？下！

係囉 仲要等埋重貨絲

係喇 屌多佢兩錢重就得架喇

夢醒巴嗰4000靠你喇

4000係SWD 喎...我有專心上堂架

係喎

巴打加油，話唔定hea位呢

憨鳩少陣好嗎？

4000仲未撚到啊屌佢老味

年底啦

希望派到啦

仆佢個街，幾時先撈到我張form上黎

春

唔就手,不了

碎料啦

佢當時點問你先

咁你咪答岩咗

即係唔係future tense yeah

食屎啦仆街波

底就底，咩叫好底？你識唔識中文？唔怪得考唔到ACO啦

我都係睇19果份..略睇

華田神
希望聽日收到華田

唔同19/6 上training得我一個？

樓上兩位唔好亂講
$4000都唔係SWD搞既 睇黎要重新上堂
$4000係WFSFAA架好彩考你地時事題唔係問你呢個 否則錯哂啦

講中文咪知囉

啲內容垃撚圾到

會唔會咁快呀 上星期先出左轉

Y

ACO都唔算好失禮啫，大家都係打正苦工

屌 知咪知 大家行嘅路唔同 最緊要自己覺得舒服

我就冇所謂，一笑置之就算

蕭別離幫到你

你地個個做咩咁留意我

我頭先緊張到手汗都出埋

即係派到悠位啦

上來啦咩

終於出現，報平安

係囉 魔巴你點知個刻係派信？你係咪我地其中一個

懲教都照殺？

派到好位？
近唔近屋企

上上水同上水都係隔一星期

幻覺黎架啫，嚇我唔到嘅！

重貨絲吊夠我地癮未呢

你地唔好focus哂係我度

是日連登焦點

派左咩

我以為你笑緊佢XD

你地好癲

幾多人關心你

我岩岩出街

咁開心去街，應該好位要慶祝

好誇張呀你地

fxxd係講緊fehd呀可？少追po

Check過只有它

原來你係同班？

興奮得滯

岩岩出左街呀

開估未啊

連杏巴你都上埋黎

已經有luck

勿相認

咁好唔好位都要去街既

都話咗你唔會中架啦

祝福返我入悠位啦

睇嚟你都滿意你個部門喎

聽講都好撚chur

見佢咁風騷便知一二

我連你係邊個都唔知 但中fehd好似幾個 我可能估到

可以知晒全部人嘅咩

咁fehd既男姐係點😂

頂你

鐘意利物浦

比你發現左

有冇提示

乜你地同一日上青型，都唔會開group架咩

你之前都係咁對我

屌，好刺激

傻豬黎嘅，邊有咁易講中

自己組就有 全班冇

你可以唔講既 但你咪冇伴

唔係 完全唔關事 個個都唔關

重貨絲 training 一group 有幾多人左右？

另外想知係一星期一班定係點？

唔老唔老，某條柒頭話六十歲先係中年嘅

重貨絲搞到個po推得勁快

好羨慕等緊training 既巴絲 510有排等

其實都幾快 等下等下過左20日了

等唔係問題 有無offer先係

想要offer 想轉工了

華田神

Samesame
今日差啲想講辭職

咩事

日日都想講

比重貨發現我同佢同班搞到佢唔敢自爆

我諗下要湊agent湊老細湊客就覺得傷心

我直頭辭埋

我未有offer唔敢辭

辭咗咪幾好，仲喊咩春啫

開post記得copy #1 #2

x2

華田華田

等緊WL

995

下個post名會係咩

我估係啦 你睇返啲rd日期都係隔一星期

可能有翻兜呢

咁早知我唔上黎

我講完你都可能唔知我係邊個